點解個個都話用呢個嗰個VPN，但就冇乜人話用TOR

網絡呢家嘢唔係好識，求解答

因為好慢

因為大部分時間慢到唔可以正常用咁款

用過，但真心麻煩

tor好慢

因為tor 嘅安全係犧牲performance

TOR我有用, 缺點係慢, 就算係torrc set好較快嘅exit nodes, 睇youtube 720p都唔會好順, 第二係幾乎大部份網站對TOR唔友善, 一定要揀兩次圖認證唔係bot先比入, 一次半次都OK, 每個站係咁就幾煩

我唔係每部機裝, 只係裝喺rpi headless server, 配合http proxy使用, 其他內網裝置連接去rpi http proxy就係用TOR

你電腦就話可以tor, 咁你手機點tor

有an版ios版

I mean 手機要上tg, etc

用web

用orbot

連完vps 再用tor 好快

推